球皇尼馬 麥巴比？ 我呸 敵不過我利四大尖刀

前最後一位森巴舞王 費明奴
左黑魔王 文尼
右現代法老王 沙拉
中英國平民皇儲 軒達神

球皇？ 屌你老母佢地唔稀罕呀

手足
平時反49000 d post高質好多架

做咩今日睇到我地咁尷尬

我今日反尼馬

Ching反唔反到包皮

佢上車就唔反

佢避左你條問題

尼馬世三？
返屋企訓教啦 屌你老母尼馬撚

邊有 明叔咪屈

唔好咁心急
作客贏埋先開post啦

樓主你d反獌手足食碗面反碗底

屌你黑魔王

史毒呢

好撚廢

名都衰過人 唔提啦

反唔反
反唔反到

兩樣野嚟

有個毒字嘅都係狗
eg 港X之父

一致對外ok
冇啦啦 jer me

屌你老母無沙基你

跟agger路反u

推